[整容大國]IU整容前咁能醜?

好失望

圖報巴打點睇

依家都唔係靚

好韓國人樣

幾多年前, 重拎出黎, 岩岩識佢果陣已經見過啦

IU細個

IU近照
天生嫁

其實只係化妝 角度 氣質唔同左。。。

原來

臭雞

依家落左妝都係左邊咁架姐

你係要搵啲影得柒嘅相 女神都變豬排啦

好感動，連登齊撐IU bbg

師兄坐左幾耐 一早知道削骨還左父啦

Btw 果然係iu 幾多人幫

個鼻整到咁都話無整
泡狗又然

角度唔同
iu應該有小修鼻翼 但做得好自然 match返佢個樣

真心唔覺得佢有咩特別受咁多追捧

無整，化妝前後遮

佢唔上台飛釘我都唔會j佢

個時肥少少ja

唔代表無細執過

角度同身型。一出道係肥架喎

咪一鳩樣

依然好撚靚

化妝野都唔識就收嗲啦

角度問題

唱得歌 樣靚 心地好 有風骨
你照下鏡咪知點解
係唔係好特別㗎 不過絕大部分人都無咋嘛

大眾雞

之前肥

真心唔派膠
韓星多多少少都有整
iu真係算整得少
你睇sunmi個d整到完全認唔番童年照

交比我 我會令佢幸福。

佢真係好完美

Baby以前真係好7
不過樓主已經好比面 po張已經唔咁差既出來 見過iu以前幾張相面形好大起曬角

樓主盲既

肥瘦既分別

佢個輪廓根本唔靚, 吸引人既只係斯文同乖乖女形象

我覺得好正

連IU都有整過容真係失望
睇佢個鼻同下巴都知整過

喂屌 都係咁樣衰喎

who ?

第一張好似志偉

如果佢係日本人咪女大十八變囉

一向唔覺佢靚

講咁撚多
佢比你屌你屌唔屌

根本數主幅相唔係同一人，咁多面盲

成個鼻樑整到高左咁多
鼻尖尖左
面型變埋
都可以話細執甚至化妝效果
成班人盲撐到盲左

其實係咪無見過細路長大
個個細路都眼大大嫁啦，面細丫嘛
一路長大，塊面一路大，對眼未必跟得上就會好似細咗
你bb對手夠舉唔過頭啦屌，而家左手舉起掂右耳輕鬆無難度唔通我話你對手整過嚟

係包d 同黑d 個鼻微整 幾年補1次安全性高既

iu個鼻樑不嬲都唔高，岩岩出道果張係角度問題

又貼返啲村姑相

IU POP

你係唔係盲撚咗睇唔到個鼻差左幾多？不過哈韓撚盲既好正常

腳無得整喇掛

整容雞

G

有咩問題？

你老母仲醜樣

鼻樑高左咁多
都話無整

泡菜fans最鍾意嘅理由：
1. 化妝
2. 角度
3. 雙眼皮貼
4. 減肥
5. 貼bb相（實係睇bb相可以睇得出有冇整啦）
6. 整之前同之後仲認到係同一個人=冇整

人地果時肥腫姐

死毒撚同化妝師講化妝

韓國點會無整
係整多定少姐

個鼻尖挺左好多，側面睇落好靚
一定有整

國民女神

對佢無乜好感，但點睇都唔似整容。

整容後都係普通啫

減肥

能你老母

骨一定有削啦

由無鼻樑變左高鼻樑直鼻
邊種化妝技巧可以高超到咁

識po床照同飛釘 呢啲正臭雞仲會邊度有
想問下佢邊忽有風骨？比老細屌到風濕就有佢份

咪一鳩模樣

你估d fans做fans前冇查過咩？一定見過哂，查家宅咁查過佢

細細個已經好令，有整唔奇，但一定係細整

你識唔撚識野架?

我嘅iu bb啊！！！

I乜撚野U, 好樣衰

整容大國係咁架啦

好似dream high造型

再畀多d圖大家參考

除咗個鼻，其餘都唔覺有整，只係髮型，角度，美顏嘅分別

都仲認到喎

但我都係唔覺佢有幾靚

睇iu個重點唔係個樣
重點係條腿

整得都唔算好多啫

樓主收皮啦

識化連對波都可以化大啦，變面型係基本嘢黎

重點係iu 唔戴bra

整容又點?雖然唔鍾意Iu 但而家女人10個有5個都整容架喇 何況韓國10個有9個。。

靚唔靚你都無得屌架啦
成日都係度"不了不了"
叫雞揀女咩而家

想問班盲撐
點化先可以由冇鼻樑變高鼻?
在線求教

實有微調過 差在程度分別
最緊要整得夠自然 睇落似天然
唔係好似D大陸雞咁成日娃娃就得啦
整咪整囉 有咩好爭論

隆鼻都叫微調

削面都叫微調

日本人連柯督屎都係香架 睇得連登預左

大整就冇, 細執就8成有, 2成冇

係髮型同個妝嘅問題啫

我唔理有冇執過 佢都喺我條女

連登仔最憎人整容架

唔好同我爭

細整我ok啵

其實可唔可以留返IU呢個不戰之地？下下都反到盡真係幾攰

利申反韓

能你老母咩

接受現實啦

鼻頭一定有整

啲面相學家即時跳晒出黎

上google是旦入個女星名加整容響後面都一定出到呢啲相，樓上出埋細路女相證明同細個差無幾都仲有班人死要屈：「同細個一樣樣就代表冇整？」咁你話地球係方嘅都無問題啦，乜柒都係你最撚權威講閪咩

左邊成個姜Gary 咁

人地識你米奇老鼠咩🐭

呢代連登仔同e+既龍心一樣, 好既野都要屌一餐, 夾硬搵理由屈到變唔好
舊時高登都唔係咁
呢一代真係好反智, user質素低左好多

入kpop音樂台是但一個post就知

香港樂壇萎縮都係多得呢d人

好彩連登娛樂台有你有我

佢有認整過，但女大18 變，點都靚過細個個時啦

點解仲有人會覺得有韓星冇整容 人地整容就同化妝一樣咁普遍 技術又好 風氣又盛 有冇可能唔整呀 差在大定細姐

agree
唔知點解平時咁多人吹奏

對眼都唔知做咩鳩

個鼻有整

係就拎多啲證據出嚟啦屌你老母

算鳩數啦 佢地個偶像一定純天然

擺明係iu黎

笑左出聲

原來佢真係認左 咁呢個真係佢來

睇唔出有整囉

唱得歌樣靚都認同
心地好有得骨就算啦不敢苟同
之前銀赫單野

銀赫單野 顯然易見係意外啦

睇唔出有咩分別..

感覺好唔同, 再睇返佢d學生相, 又講唔到整左d咩果下好野

佢地鍾意將所有嘢拉到做地底泥
咁就唔會顯得自己咁垃圾

髮型唔同姐..

唔講咁多
睇下身邊既女性朋友
你都會發現好大分別

樣同歌都吹大

意你老母外
咁撚多相唔po
係錯手po有銀赫正面+一面迷濛既相
大佬揀完相 仲要㩒出post
好難錯手喎

細個仲正

假架

唔好傻啦, 動機已經唔成立, 基本上已經可以close file
而且po錯野真係唔係你想像中咁稀奇

唯一可以j係佢飛釘

幾靚女丫 有咩問題

連登仔最愛

距之前塊面係水腫

呢條女首首歌唔同樣嘅

普遍就一定係呢個係咩道理？一班學生入而普遍都係垃圾但都總有一兩個勤力學生次次排頭位拋離其他垃圾同學啦

估唔到佢咁坦白
就咁睇佢做左雙眼皮 削骨 隆鼻

同連登仔講道理?

佢有係個節目認過有微整，好似無記錯係話對眼同一啲打針咁，咁我覺得呢啲好少兒科啫

不過個節目太耐，連名都唔記

韓妹cool牙=整容狗，細整都係有整，被騙了
日本妹大整=女大18變姐，靚就得啦，有邊個冇整過

喺好耐之前上個節目既時候係微整 淨係割雙眼皮 但到而家都整多左幾樣野

微整都好正常啊
而家d香港女仔同台妹 好多都微整過

上面有人po結衣 關結衣咩時

你老母條腿都唔差喎

韓國人一出世老豆老母比錢佢整容啦！

邊有咁誇張 不過考到好成績就比錢佢地整容係真既 本身底太差

我知錯了